覺唔覺中國同香港都要禁止inter-racial sex

一個直男俾個關係唔係幾好嘅朋友綁住雞姦，
而自己女朋友就係隔離望住
明明好屈辱，但又覺得好爽，
一方面爽到腳趾都屈曲埋，一方面忍住唔敢呻吟，
然後俾人中出時自己都高潮埋，
明明掂都無掂過碌鳩，但控制唔到係咁噴射，
成世人都未射過咁濃咁多嘅精，射到自己成塊面都係
最後完左女朋友仲要close up望住個小菊花流啲精出嚟，
佢用手指篤返入去，然後仲要奶一奶[